招pro club收新仔

當大炒人個陣要畀我出下黎踢波

GK

推

不了